朱凱廸選鄉郊代表未獲確認提名 譚耀宗：其港獨言行需費時評估

其實重點係：成篇文都無訪問過痰尿盅

呢位作家定記者

明明係隻豬

明明朱凱廸都話唔支持港獨，做乜係咁屈佢

獵巫

都話下個到泛民同泛左翼

無限上綱 正式啟動